六月之後開始移民既真係好有遠見，為自己為下一代

係自私姐
光復到咪又係返返黎

仲生仔

係咩？
有好多無私既手足被告暴動喎

個個講就好聽

點會唔自私

condom黎啫，咁撚認真。

六月移民都叫有遠見，八九走個啲叫咩

唔夠錢

係真唔係吖
放棄申請

香港人喺香港咪又係做二等公民

行得太前

我屋企大半人89前

吓 其實由細到大都知香港唔掂
咁撚多支那人同出賣香港嘅人 仲有港豬
只係睇吓自己有無能力走咋